\begin{song}{Dom som är snygga}
	
%	\original{Du är den ende (Absolutistvisan)}
	
	\original{\citetitle{du_ar_den_ende} (\citetitle{absolutistvisan})}
	
	Dom som är snygga dom har väldigt roligt,\\
	dom får massa hångel och killar som ringer.\\
	Men jag sitter ensam men inte alls bitter,\\
	jag dricker mig full och har kul (nästan jämt).
	
\end{song}
